\documentclass{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{pgfplots}
\pgfplotsset{compat=1.16}

\title{Trigonometria}
\author{Noacco Francesco}
\date{November 29, 2019}
\begin{document}
\maketitle
\section{Valori notevoli}
\begin{itemize}
    \item $cos0 = 1$
    \item $sin1 = 0$
    \item $tg0 = 0$
\end{itemize}
\section{Grafici}
\section{Tratti invertibili}
\subsection{$sin(x)$}
Tratto $[-\frac{\pi}{2};\frac{\pi}{2}]$ \\
Funzione inversa: $arcsin(x)$ nel tratto invertibile

\begin{itemize}
    \item Dominio dell'$arcsin$: $[-1;1]$
    \item $arcsin(0) = 0$
\end{itemize}
\subsubsection{$cos(x)$}
\begin{itemize}
    \item Dominio arccos: $[-1;1]$
    \item $arccos 1 = 0$
\end{itemize}
\subsubsection{$tan(x)$}
\begin{itemize}
    \item Dominio $arctan$: $\mathbb R$
    \item $arctan 0 = 0$
    \item Asintoti: $\pm \frac{\pi}{2}$
\end{itemize}
\section{Disequazioni e studio del segno}
Risolvere una disequazione vuol dire descrivere l'insieme degli $x$ che rendono vero il predicato

\end{document}